呼籲今晚倒數迎接崇禎三百九十三年

食返碟野味賀一賀佢

留名衲dee 倒數掉口罩(去狗屋)

大明天地，崇禎日月。光復大明河山